# Article R312-6

Les avis ou documents destinés au comptable de la commune ou de l'établissement public communal sont adressés par l'intermédiaire du   directeur des finances publiques dont dépend ce comptable.
